# Youtube-Downloader

Créer un downloader youtube (en js si posible, sinon en C#) qui, permet de faire plateforme de streaming audio

search.js prends les arguments de la muqieu, et va chercher l'url de la musique.

download.js prends l'argument de la recherche, et télécharge la musique sur le fichier de stockage (raspberry pi 4) dans un réseau local, accès par vpn avec samba ou ftp? LOL

